溫哥華邊度有SIM卡賣

聽日由美國去溫哥華玩三日 有冇人知溫哥華邊度會有SIM卡買

商場實有Rogers Fido Freedom果d都有得賣sim card

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

好 唔該曬你

Dollarama 都有

好嘅 唔該曬你

有冇什麼美食推薦？

睇你會去邊區
Richmond好多好野食

去Richmond ， 可否推介幾間？真系好多選擇多度好難揀。

我去左一間糖水舖叫桂花林 係Richmond-brighouse站附近 佢地嘅榴槤西米露幾好食

睇落真係唔錯 去試下先 多謝曬你的推介

Richmond係美食天堂 好想搬過去住 好羨慕佢哋有大統華